圍魏救趙, 入唔入到黃大仙宿舍

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰